{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047081",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000110892",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 대관령양떼마을펜션"
    },
    "text": "大関嶺羊テ村ペンションは、大関嶺の自然環境の中でリラックスできる場所です。 大関嶺は白頭大幹の関門で、海抜800メートルの高地に位置しており、快適な気候を誇っています。 夏には蚊や熱帯夜がなく、冬にはさわやかな雰囲気が感じられます。 海、渓谷、山、小川など自然景観がすべて近い距離にあり、天恵の休養地でありベースキャンプとしての役割を果たすことができます。 大関嶺羊テ村ペンションは流れる丘陵地に位置しており、大切な人と一緒に過ごす恋人、家族、友達、同僚と大切な時間を過ごすことができる場所です。 客室を変更できるタイプもあり、複数の人との集まりにも適しています。 また、ペンション内ではインターネットが自由に使えるので、便利な休憩が楽しめます。 車で移動される方も心配しなくてもいいのですが、周辺に駐車できるスペースがあります。 山では仙子嶺、陵景峰、鉢王山などを様々なトレッキングコースで楽しむことができ、川や渓谷では五台川、松川、興亭渓谷、金堂渓谷、大関嶺渓谷などを回りながら涼しい水遊びを楽しむことができます。 また、スキーを楽しみたいなら龍平リゾート、アルペンシアリゾートでスキーをお楽しみいただけます。 ウォーターパークや牧場、アトラクションも豊富に用意されており、楽しい時間を過ごすことができます。 大関嶺羊テ村ペンションは、お客様の快適な休息のために最善を尽くしています。 客室は快適で、安全にも配慮しています。 バーベキュー用炭火も注文可能で、団体注文も可能です。 大関嶺羊テ村ペンションでは、豊かな休息と楽しい経験が楽しめます。 お客様のご愛顧とご関心にお応えするためにベストを尽くします。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "大関嶺羊テ村ペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "大関嶺羊テ村ペンションは大関嶺の自然環境の中でリラックスできる場所です。"
        },
        {
            "question": "大関嶺の特徴的な気候はどのようなものですか？",
            "answer": "大関嶺は海抜800メートルの高地に位置しており、快適な気候を誇っています。夏には蚊や熱帯夜がなく、冬にはさわやかな雰囲気が感じられます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然景観がありますか？",
            "answer": "海、渓谷、山、小川など自然景観がすべて近い距離にあり、天恵の休養地でありベースキャンプとしての役割を果たすことができます。"
        },
        {
            "question": "大関嶺羊テ村ペンションはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "大関嶺羊テ村ペンションは流れる丘陵地に位置しており、大切な人と一緒に過ごす恋人、家族、友達、同僚と大切な時間を過ごすことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "大関嶺羊テ村ペンションではどのようなタイプの客室が利用できますか？",
            "answer": "客室を変更できるタイプもあり、複数の人との集まりにも適しています。"
        },
        {
            "question": "大関嶺羊テ村ペンションではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "ペンション内ではインターネットが自由に使えるので、便利な休憩が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "大関嶺羊テ村ペンション周辺には駐車場はありますか？",
            "answer": "車で移動される方も心配しなくてもいいのですが、周辺に駐車できるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "大関嶺で楽しめるアウトドア活動はありますか？",
            "answer": "山では仙子嶺、陵景峰、鉢王山などを様々なトレッキングコースで楽しむことができ、川や渓谷では五台川、松川、興亭渓谷、金堂渓谷、大関嶺渓谷などを回りながら涼しい水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "スキーを楽しむことができる場所はありますか？",
            "answer": "スキーを楽しみたいなら龍平リゾート、アルペンシアリゾートでスキーをお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "大関嶺羊テ村ペンションではどのような施設がありますか？",
            "answer": "ウォーターパークや牧場、アトラクションも豊富に用意されており、楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "大関嶺羊テ村ペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "大関嶺羊テ村ペンションはお客様の快適な休息のために最善を尽くしています。客室は快適で、安全にも配慮しています。バーベキュー用炭火も注文可能で、団体注文も可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような目的で大関嶺羊テ村ペンションを利用できますか？",
            "answer": "大関嶺羊テ村ペンションでは豊かな休息と楽しい経験が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "お客様へのメッセージはありますか？",
            "answer": "お客様のご愛顧とご関心にお応えするためにベストを尽くします。ありがとうございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 739
    }
}